食豆腐花最高境界

首先叫一碗花奶豆腐花
跟住溝少少冰糖
食嗰陣
將黃糖倒落隻匙到
跟住黃糖可以帶返出花奶嗰陣味
同時又可以食到豆味

加啲美極就一流

Keep住豆腐花完整既情況下淨係食個碗

豆腐花加紅豆, 一流

SHIT

攪碎食

認真咩

我都試過 好撚好食

雪糕豆腐花先係最終境界

要唔要加埋綠茶？

加埋蒽

煎到七成熟先食